環球時報：正義聯盟創辦人李私煙離世

私煙真係明星來

想睇留言

Justice league

d留言睇唔到
應該禁左

我

多謝林鄭 多謝跳老舞群組

點解唔用埋私煙人生最後個#
#應有此報

你上去留言

咁愛國但最後就係被中國武漢肺炎做低

#火化 死無全屍

屌你老母見到個Post又想笑

正義？！你講武肺？

@开心月影00：一路走好、来世我们还做同胞[蜡烛][蜡烛][蜡烛]

笑到仆街

環球時報證實了這消息

死係中國製造的武漢肺炎

私煙咁愛國下世都係做中國人嘅命，佢竟然咁詛咒自己

愛國到連黨報都有報

仲瓜得多過正義聯盟神奇女俠上映

正義聯盟創辦人唔係蝙蝠俠同超人咩